投訴無醫生 武漢女護士墮樓亡

湖北武漢協和醫院（圖）昨有隔離病房女護士墮樓身亡。據悉，死者生前多番投訴醫生尸位素餐，從不巡房，甚至要求懷孕八個月的護士去巡房，同事們都十分支持她。家屬向本報表示，武漢肺炎爆發以來，死者壓力已很多，也曾聽聞有護士實名投訴，「但沒想到是她」。

手足

所有有良知嘅人都應該係手足

人地可能生前支持香港警察呢

留言冇用 行動最實際

不滿中國政府一樣可以係大中華膠支持打柒香港人
唔該咪亂嗌手足

同班黑警手法一模一樣

點解微博無人話呢個護士收咗美國佬安家費

解決提出問題的人

已封鎖會員
奶咗日本人屎忽未

封左條柒頭好耐

收錢跳樓唔符合邏輯
同埋呢句只會用嚟鬧香港

跌撚左忽肉Tim
求吓你唔好封丫

過多陣咪又係唔記得左回事 成班偽善

Push

死撚左佢啦支那狗

中國公安做的
殺指出問題的人

5毛 blocked

外國電視睇得多就以為巡房係常態
忘記了自己在什麼國家嗎要護士剃光頭強笑

佢哋唔瀨美國佬啦咩

香港一樣，要睇就cctv 壞左

又可以計少一個武漢肺炎死者

啲大劣留言今次咁正常

地獄鬼國

支支支支

上面大陸fd留言
仲正常過 香討d人

香討:痾屎唔出舊屎收左美國佬錢

盧寵物咁得閒
幾時帶深圳醫院啲人去武漢？

俾人推上前線

被自殺無誤

佢係五毛黎
次次突登乜人都叫手足

推願榮光歸香港

其實佢新聞無寫錯 的確係墮樓 不過無寫係自殺定係被殺 留左空間 大同細都唔買 雙贏

出事當然係監控壞了
如果唔係人民點會知道

被墜樓

#54927
奶咗日本人屎忽未
(改名前：平壤黑人)
五毛確認

發現五毛
好心大家篤爆佢之後
block完就唔好再覆佢
俾佢spin走影響討論真係好戇鳩

冇可疑

終於有人留意我
好撚感動

上海醫護唔該過去幫拖，唔駛黎香港。

屌梁烈士死嗰日
我老豆都話佢收咗安家費跳樓啦
啲藍絲為咗說服自己有咩講唔出

係墜樓定被墜樓先

被墮樓

如果係香港護士咪變返香討

熟手黑警上去做

被自殺

中共: 好了，她死了就沒人發聲了

好快全香港都係大陸醫生
仲有好強連登仔因為入唔到醫科就想攬炒醫生

下世唔好再做支那人

知太多
講太多

手你老母難臭閪

好撚肉酸呀
講出來都冇人認同你
垃圾PR 5毛

下世唔好揀做支那人

講真香港人都係咁啦

影響到佢地自己利益/感同身受(職場風氣)咪突然間清醒一陣囉

竟然係微博聽到人話，
我諗好快搵唔番呢個post

佢地爭取既野同我地唔同

應該唔止一個咁少

報出黎就一個

你係大陸行動呀on9

壓力大到跳樓

咁啱CCTV 壞咗

講緊佢地呀 留言但又唔識反抗

你試下係大陸反抗

唔符合一般邏輯
符合支那、中共邏輯

中國人應得的.jpg

好慘呀做支那人

頭3個reply都係blocked user

喺twitter 睇到家屬訪問段片,話醫院表示出事果陣D CCTV就咁啱全部壞曬
厲害了

5毛尼

起碼無被嫖妓